我重申多一次立場，無論如何都不割蓆，炸爆地核都唔割

夠清楚未